點樣可以 盡快提 私人 刑事檢控 告個 瘋狂失控交通警？

依家有樣一定搵到人黎告

一、有沒有足夠證據和合理定罪機會。
有晒片同人證

二、按照普通法原則和現行法律，律政司有權隨時接管私人刑事檢控的案件。
唔理佢接左唔告定 點
今次要盡快出手！

睇片就知係完全顛左！
拎槍衝埋人度，咁係咪 想 屈人襲警再合法殺人？

Ush

有冇人識點做？

眾籌一定夠錢嫁

公民黨

推

仲同佢慢慢玩法律 ?

全港警都咁開呀

成隊狗隊唔比人制服嘅話
邊個捉到佢地

泛民都唔做 又唔會提你邊到搵到個有料既律師搞

係咪夾幾百萬搵清洪

有險可守

開左咁多槍 除左出聲明 做過咩野

幫手足 又唔洗佢地 大野又唔做

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

仲檢控不如收皮返工啦

唔會告得到 香港無論警隊定法治都已死 要搞 我寧願跟蹤佢放工落手

未告就當自己一定輸？
咁比人告唔係辯護啦？！

香港人係咪去到：100％ sure win 先做？

仲信法治？

夾錢打官司不如夾錢
搵殺手,幾百萬買人頭咪仲快
打官司仲要俾人屈機

法庭: 無證據顯示交通警開槍違反守則. 完

香港法治 暗如地獄.

x2

好顛呀，乜鳩都打定輸數

7警果時又唔見打定輸數！

叫班飯民星級大狀主動幫手啦

係咪應該傾點樣最快處決到佢？

弱智就唔好出嚟柒啦....

唔通乜都唔做？！

各有各做有咩問題？

push

撞人不突止，仲要逆線

要係俾人射果條友先搞到

問下飯民星級大狀點解唔主動聯絡受害人

真？其他人因公義／公眾利益 係唔得？

樓主智能不足

因為得罪法官會無飯開

一、定 捐

香港法例(不適用於警甴)

點唔適用法？

想學野

地下法庭

瞓左幾多個月

有關致命武力的定義，由「以毆打行動意圖引致他人死亡或身體嚴重受傷」，改為「以毆打行動意圖引致『或相當可能』引致他人死亡或身體嚴重受傷」，警員可使用槍械。該文件又指出，警隊武力使用、槍械及重大事故政策委員會每半年舉行一次會議，檢討武力使用通令及政策。

你唔講就收皮啦！
消極撚

難唔代表唔得

機會渺茫 唔代表 0

做係一種表態

楊岳橋去撚咗邊

仲信香港法治

都係嗰句
控告成功就成功，控告失敗就文宣/國際子彈

律政司有權take over 私人檢控既案件
之後就完左

畫面係點大家有眼睇
失控拎槍 衝埋去，係主動衝擊非武力市民
係 popo 主動衝埋市民度

點判段係法官／陪審團決定

都係果句，點都要做左先
就算律政接手唔告
都要做
要有記錄！！！

信唔信都要做嫁啦

嬴輸，甚至唔告都冇辦法

至少要做左先

呢班垃圾縮撚返佢老母個閪到啦

咁以後咪可以話 “律政司放生失控警殺人” 囉！

咪有例子比全世界睇 香港 問題已經去到同 非洲果d 一樣

信港治？你古代人嚟？

收皮la on9

你覺得依家仲有邊個敢接case?

法援唔批，無返一百幾十萬身家點打

仲講緊一打打幾年，影響埋身邊家人朋友

有幾多個有咁既身家背景可以保護到身邊人不被騷擾?

連沙中線單官司都無咩人課金

你估打官司話打就打?

公民黨班大狀驚得罪班法官連禁制令都唔敢申請，你居然覺得法律可以用係警甴身上?

告唔入就國際文宣

咪當 condom

照告啦

咁唔通點？乜都唔做？

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

行咗幾個月私刑無後果仲諗緊點樣告

係告撚硬

昏迷左5個月？ 仲諗住依賴香港法治？

有用咩

仲諗住用法治

簡直係軍事罪行

打死人被揭發
強姦人被揭發

有片嗎？

今次有片有人證呀

唔告等幾時？

告條毛咩，法治老早廢左
自己諗下一步喇

飯民大狀黨去曬邊，係支持香港人嘅就岀嚟做嘢！

多管齊下

告咗先
唔理唔批就拆晒全港所有法院佢
一把火燒清光